FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (224)UT生日 我真係恭喜你啊DLLM

等左成分鐘

留各幾十包毛都冇條

打sb都斷兩次，我屌你老母咩ea

LM

究竟點連返中亞？restart幾次都係中東 on9ea

今晚要炒下卡了 有2000k係手點部署好

唔撚抽卡唔撚打wo 準備好snipe 死ser 既icon未

大家都好期待今晚

正評此留言 我中ut 生日特別卡

負評則 你唔會中

新手想問下Icon Swap奴哂幾時會出新objectives?或者仲會唔會有？無嘅話點換到21張嗰啲？

公我贏，字你輸

Wl輸緊3-1 對面斷線 呢場唔計

唔好以為我睇唔到

等下一期賽季會再出

wl 成隊扎住10kg 跑咁
負重訓練

好想抽野

好lag……我想打機

係咪要入定英撚

準備好今晚抽垃圾未

準備中kent

拉膠anchor打CB冇想像中咁dominant, 55波手控沖出嚟冇嗰種對家死咗十成嘅feel，反而varane有

prime icon pack中奧高查

Let's go!!!!!!

有冇人用過？ 好唔好用？
食咩chem?

呢隻一出第一日就勁

第二日新patch已經nerf 到仆街

保定一定勁過佢(暫時)

fully deserved!!!

未用過不過睇stats 食 hunter

5*sm 又贏

其實ok 可食用 如果玩開skill move

食deadeye or hunter

保定我都諗住整
本來仲以為哩兩隻可以挨到一排

你都識講55波...

FS Felix 有冇食評

fifa20 用過最垃圾最唔符合身價既球員

咁大鑊

唔信邪可以試 包你屌撚到仆街

Martinelli

唔可以唔信邪

如果跌到1m below 可以諗 (用moment jayjay 一定勁過)

到時通知聲

想入返黎再試
之前玩左3場咁大把就賣左 個價太靚

我意思即係佢沖出嚟截波嗰啲
可能講得唔係咁好

我2m 個時 玩左一週 1.8m 都要走

假stat 撚黎 模組怪到仆街

個介面load得慢到係咪個個都係咁？

如果要求蘇超

車邊個？仲出到特別卡，全部出曬啦

PIQUE到而家都係我TOP TIER

做kent obj rumour 要5*wf去做
其實都係搏下 如果要5*wf個個都有ben 爺
都唔知炒乜好 英撚本身已經漲左價
會唔會要英超epl 5* wf 睇下有無得搵食啫

係改圖黎

係咪有hacker又幫EA慶生呀

我愛EA

咩料 concept變晒真卡定點？

Pique 加返10點pace一定勁過隻拉膠

打CB既話 我覺得差唔多
當然再加會勁好多
但係而家都仲係好夠做

想打wl變咗咁
啲人自己嘅

唔係skillmove撚

見到d透明卡底以為可以拉出去變實卡

純玩單防再加catalyst 好似唔錯
反正諗住換栢金orKaKa
而家換嚟玩住先

真心問有冇食評

變撚晒未來報告

反而覺得模組幾好
唔算太易跌 有空位一閃身就入zip到
不過係Overprice

毛文都得六十萬
上期有奴就有blanc

啲卡仲有閃電animation好型

守唔夠大份 唔夠快 係企位好
攻完全零作用

主因應該係 base def awareness 87

兩m就兩m啦

都話早開遲開冇分別架啦

兒登仔表示 200m 就200m啦

屌你老母 又中勁icon

1rare都中？

我屌你老母呀施耶治

cls

。。。。我屌撚死你呀

吹唔吹得

痴線
抵比人屌啦

吹得

你發達了

唔只勁咁簡單⋯

唔吹得隔離就有logo

無價呀屌

嚇下你地啫係我個frd的

嘩屌CLS

屌你個frd

你老母fd

認真 一手moment大哨分分鐘係全世界都冇50條友

cls.....

唯有等啲肥料平啲做埋隻謝老味

太遲了你朋友就是你

你個frd who

唔貪心比隻prime我都夠

屌佢老味做mm出

真fd定hi bye fd
可唔可以屌佢老母

呢張幾好 問題係唔夠快 stamina太低

即使少玩sm嘅 就咁出fake shot都出到5*scoop turn已經勁好多

呢張就算正選入唔到隊 後備拎嚟打cam都幾好 又有遠射

我中左嘅話而家睇緊樓啦

真frd 屌得

15m top price放得

15m max price放得

佢好似會賣 好似幾千蚊加max price

Boris Johnson

我都中咗 入咗正選隊
比想像中好用 meta模組
但短氣同傳射都一般
唯一有用就要三閘線sm入禁區再大大力射

係咪cls

賣咗買唔返 點解咁傻仔

「廣州恆大領隊簡拿華路表示，喺打擊武漢肺炎上，世界需要向中國學習，因為中國有更多經驗。」
EA聽日快啲俾張馬隊/blanc我代bb大簡

咁玩單防的話有咩好推介
我有1球係手

今晚到我中

Cls
叫聲你大佬

開了黎個下有無射到

老閪都唔放 po上youtube呃下like都幾十萬views

唔貪心 prime都夠

Send比Matt
FifaMyth....1 rare都中moment R9

moment 列卡特 or 馬基利尼

Moment Keane

Prime petit ?

屌你老味痴撚線

引晒d人出黎屌 仲要屌足幾版

不如bb vieira聽講自動吸波

單防盡量唔好用 HH work rate

大家都係香港人，洗唔洗下下full replay

日日都有人屌佢

用緊比提拍高草錫 兩隻h/h 都覺得失位問題嚴重性左

1 rare中moment真朗究竟係做乜撚野。。

屌你老母

呢個撚吊，我都認得

一入嚟見到真朗

Hi Ching, 賣左未？
約個時間List ok?
extra cash，PayMe 俾

4222前場四隻大家點set
依家暫時咁set
2翼come back on defence, cut in
2隻前鋒stay forward, get in behind
有時有啲塞車

驚唔驚有Bot呀Ching

成個account賣可能穩陣啲

成個ac賣算啦 d bot 好撚狼

Ok 我set定先

CLS

唔信 改圖多
一rare中moment真朗難過中六合彩頭獎

咁撚早有呢d野睇

仲要係moment

dllm

換返港紙賣到幾錢

你朋友就是你

留明食花生

1m，$300-400，呢隻可以max price放，自己計

妙妙已經開定過百ac snipe

15m=4千幾
但加埋premium or 成個account買就再貴啲

依隻一定唔止max price

唔屌唔得啦呢個

我唔會偷巴打野既。
不過睇人跌 錢最開心, 留明睇live

mid 7.x mil
Prime 13~14 mil
moment 我覺得起碼20m up

咁人哋未必想放自己account既

明買明賣話唔定你可以幫佢保住張卡

Max price 15m 喎

而家都就嚟4月，呢啲貴野換真錢就越嚟越平，趁而家有價即放啦，仲等佢改max price

咁出同南美自由杯有咩分別

自我安慰，假架啲奶

隻真朗一出，已經冇人理生日卡

換到真錢,才是你自己架
快d賣俾上面位巴打啦

有，呢的受歡迎的同易的入隊

改左max price應該賺少左ps隻野係我個frd唔好問候我娘親

Reus比都唔柒要

叫你個fd成個account放，隨時執返5-6千

真 模組廢撚到

用過張硬吹普金幾正常

快d叫你朋友放啦
好緊張呀
仲緊張過自己賣coins

lenglet我啱喎起碼易連

個 server 西撚到

幾張特別卡都好似普金咁正常 個下先閪

屌你老味討論區無人討論，成班on9閪見到張鳩卡又上哂水扯晒旗咁

(屌其實我好撚葡萄引下戰今晚中好野先)

隻rodrigo條頸斷撚左咁

咁撚寸。。我要呀

Stronglink 達子已經赢唒

有冇人ps store送point俾你？

課左好多？

今集佢真係好雞肋數值唔差但用落硬係格格不入咁

好平庸

之前買過89if reus想砌德隊黎玩 唔掂

今晚想抽咩

兩點好大機會已瞓
聽朝睇你哋戰績

依家訓定好過啦

其實今晚最勁個張未必係havertz
上次 ss loading screen都好似冇美斯

冇課過話，一開機話咩感謝我作為ps plus忠誠訂閱戶，知道我鍾意玩fifa20就送1050 fifa point俾我

你講緊用兩隻HH
但我問緊單防喎

富者愈富

好似係續會送

冇續，但有送

Ea打手機器全開
全香港有無出過十隻真朗moment

仆街鳥 點解覺得 MID古 唔可以獨當一面

屌呀，我psn 去到2023年都無送

緊係啦， 最後一個promo 昆錢呀

無啦啦送真係嚇一跳

數值只係值5k

有無人pro club下

Ss atal都無係版面啦 我要依d class夠

我一年一年咁續較冇

問下全亞洲

晏d會有多隻

Rodrigo

Yes
因為我會抽到

嘩屌
全球30條友都唔知有冇

好運到癲 .... 1rage 中

抽水引戰？

Wa.....DLLM

on9 打咁耐見過兩次真朗
一次打電腦，一次呢度

直播比全世界，然後qs

Winter areola 勁咩？
做咩升返上8萬

連lenglet?

屌個server閪咗成兩個星期想點

死ser?

你老母ea 贏緊先黎斷
難得星期五有心機坐停停打wl
聽日後日唔得閒呀

我依家仲用緊普金佢+華拉尼+達史都仲覺得好夠

感覺似偷圖
通常講完之後就潛水

我又唔係當事人

仲講緊

你唔係當事人post嚟把燃咩
網上大把依D圖啦

連極都連唔到中亞，冇機打

DNS set 8888 8844

堅work

頂, 有個巴打話搵到TG, 係google serach 楊妙妙,所以搵到我:

頂, 咩撚野簡體字

仲要有個"第6章：诱骗无知少女的杨妙妙"

我宜家真係好似個無知少女咁......

嬲嬲地,我已經把所有COINS, 換左100盒口罩strong hold 架啦.
宜家運緊貨

web app開好似易開好野多啲

Set左都唔得一直中東

我set左.

去左非洲.

又俾人呃...

岩晒你 黑人

打埋Lihkg

扮乜鳩 我中六合彩都唔會同人講啦屌你

屌你lenglet

Varane會唔會panic

只求抽中疤 入到隊

Futchamp連queue兩次呢隊係咩玩法？
streamer隊？
痴撚線啲人勁到

上嗰禮拜打完moments朗 moments拖舟今個禮拜到告魯夫

呢d金主都用雲佬..

荷蘭隊點唔用

幾型
全隊荷蘭
係差古烈治冇貨上唔到MOMENT

土豪得黎算有心思

好過對普金buff到變special卡 (好似係)

雲佬唔係雲民斯度萊咩
佢果個係雲巴士頓喎ching
btw玩荷蘭隊 用三劍俠好型

睇錯左 未用過呢d卡 成日覺得有錢一定mbappe eusebio 真朗

乜真係有咁多moment靚卡抽咩
我全年icon都未中過
icon pack200k都唔過
屌

告魯夫15m呀屌

真係荷蘭迷

想知佢in game 轉咩陣

係麻麻地 唉

無知一問，點解個個都好似一定要今晚兩點抽？

我前日講完，仲比人暗寸
講真，500萬，真係睇唔到佢可以一個人carry條中場。反而成日比d黑肉腸撞到傻

點止兩星期呀

個名值2m ingame樣1m 差唔多啦

個活動2點開始

2點死硬ser早d訓聽朝抽好過

佢同 TOTY KDB 同LEVEL

佢個價比多d，買到toty kante + Toty kdb

又抽人水

我想問點開台直播用ps4？
我有mid prime icon pack 同上次買一送一d pack未開
想2點開15分鐘直播抽有無人睇？

Karsi 用完一週即賣

睇黎你會同佢一樣口味

gp 竟然好順

但game 1就打全爆隊

bb古係咪完全唔得

體力得7x

德甲有咩CAM可以頂普金Reus ??

Kainz?

隻野數字勁 用落麻麻
個人推介多仔夏沙特 食hunter 打cam位 會有意外收獲 普金reus好似紙咁軟 轉身又慢 今集唔好用

下維大師

定係鬼Muller / FS Olmo

2600入左一百隻ben爺 快d漲夠4000ok?

Kai仔見好多手足都話好鈍

呢兩隻未試過 等埋今晚再諗啦

認真 古係好勁
玩多排先
但見MBAPPE TOTY都平左好多

好多人話佢今晚會有5腳卡 如果有應該幾好用 係wr差少少

7m all in ronaldo

olmo同哈化巴西st
不過用落應該唔會勁reus好多

仲有兩粒鐘

今晚一場都玩唔到
大佬咁嘅server點同你慶祝生日呀

皇馬隊等兩點promo

我SERVER好順, 但踢左10場有7場都係爆機隊...
輸到無乜心機

正

又係嗰班人咁滯
SSK

Saint maximin勁到

一隻阿仙奴都無 屌

屌你包皮55

出夏世三5*sm就真係立即dllm

隻隻三球起標

55包皮可能貴過TOTY果隻

我ping 10幾 mb但場場都窒

隻福狗實貴到仆街

一定

Saint maxim also

隻隻都雙5*
我隻告老夫molamola

kainz ....
好多網拎佢來過coins....

原來有人自用..........

5* SM後防

有咩用
扭失咗就即刻仆街

你夠勁唔扭失咪得囉

Shapeshifter SBC中咗
打icon swap局用
Feel到假stat

後場出scoop turn好易變解圍

嘻嘻 有得撈

電話

點解

等緊panic

Moment苦主？

應該冇隻買得起

隻古里路2腳->5腳

greenwood一馬當先 panic sell -40k

想問下啲高手係點set tactics可以同一時間press 又可以man mark到我近嘅傳波option

包皮痴撚線

Havertz
1m 買到plz

有4m 等出疤其餘疤啲特別卡都有

出左喇咩？應該唔會包啦

15隻會中幾多隻呀啦

又係D神卡，窮撚睇得唔食得

出D 實用抵屌卡得唔得呀？

有包皮

你地講嘅藍畫面我終於試到
角球頭槌準備入樽彈驚
隻驚真係笑話嚟

唔係predict咋咩 我上ea twitter無出post既

全中啦 呢個係xbox官方twitter 宜家仲要delete左post
似係work from home禁錯制

點解我哋要咁犯賤玩隻西驚

偽鍠隊
出左5*sm世三ST又要再砌........

應該係堅 好用既又係天價野

一般黎講，新卡幾時買黎自用係最平?
LR 買定係星期一派彩先買？

5腳包真係痴Q線

可以攞返去打中間

臨完promo

即係下星期三?

哩個新patch真係垃圾到不行
Update咗後我冇一場係可以順暢咁完成

差唔多

死都要加隻包皮入去掠水

都叫有隻電話入到隊

是但法國ok

應該同toty差唔多價
Btw又係team1

期待team 2多啲

取消佬

TOTS 之前應該最後event，梗係掠水掠到盡啦

通常team2反高潮

sure有team2?

Rabiot

上次ss都係Team 2啱口味啲

有，特登講team 1

無限金錢

五腳小花
五腳阿朗
五花ben sir
五花son

法國隊，意甲隊已預備

隻Petit未換icon swap

Matuidi

好準確 一過白界就彈

屌唔想奴icon swap都未奴

俾5腳佢

話時話 法甲potm去左邊？

收皮啦who fking cares

Atal team 1

官方收左皮啊

唔出啦 出包皮倒自己米咩

5腳5花 ozil/Auba

年包個價

起碼都過promo一兩日先啦

Ozil隻右腳用嚟行路㗎咋喎

估唔到年包都有守唔住的一日

包皮福仔麥明詩變哂雙5＊好撚癲

撚會出燒咩，驚得罪中國

麥明詩if已經好勁 不過打邊其實已經夠用

希望唔好係，已經有兩隻奴嘅意假防中

Zaniolo

5星武球王

我要食完手指再遮眼

做咗moment世三既會唔會揼曬春

辣殺嚟

祭品黎

召喚成仔

唔知福仔幾錢，第一隻雙5星曼，好想擁有

新世三最少三百夢

打icon swap都接受到嘅

WL個比賽節奏
同Season 一樣
個節奏等同意甲

留名睇施素高俾人推上百五萬以上

我中左既話我保證一百萬放出黎

得60萬可以買到邊隻 fut b day 法國player
屌你老母ea 出到咁撚勁
得個少少錢 點買人

手頭有1.8m
賣緊隻89 bruno
賣完都可能唔夠錢買

成兩個幾月前 唔通出到tots 又揼春

貴個班隻隻保底百五萬，平個班應該過唔到二十萬

第一日出就買梗係最貴啦
等佢個價穩陣返再慢慢BID

最期待撚狗的sbc

kent

痴撚線

出ST世三即刻連figo都可以棄

可以玩龍捲風CB 解圍

牛尾殺出重圍

咁撚癲

五五包都出現，呢d碎料

出呢2隻姐係又係雙5＊

貴過tots

真玩呢堆好過玩tots

過幾年玩埋icon，雙五星古列治

雙五星真係勁過tots

86 rate抽一次

D 聯賽個個推遲晒, tots 出得都 7 8 月

Wuhan FC呢到巴打？
GG 輸5-4

大獎咁貴，應該個價同抽mid icon一樣

古烈治好撚勁 仆街
時不時衝上黎入波
一場入3球反給

Don’t think too much.. gaitan dejene

大時代gif召喚

岩岩又話廢？

包皮有d panic wo

麥明詩貴啲定rttf dem貴啲呢

麥明詩啦一定

但我唔覺得會勁好多

打Sb拎埋個300win pack

Dembele個模其實麻麻好扭 麥明詩矮大隻d

dr無左睇ping既

你已經入錯ser

我仲用緊普金

上年有送pack 唔知今年有無

ea：課金啦比條毛你就有份

求其送包gold pack都好

Havertz 得82加速唔係好夠用喎

明詩會勁D 應該 玩過最好扭既頭5

Futbin有數睇啦

有無人WL斷線.........

不過都唔會玩到得十幾萬
個個禮拜14win啲錢儲得好慢

包皮仲要加多3點phy cls
基沙文＋4點速＆傳波，3點射波

隻基士文打Cam勁到仆街

試過 已經爛左一個手制

基沙文係咪唔洗再叫跛腳佬

仲有Flair同Fitness Shot

黃絲台豬岩岩放工又開台喇!!
今日同大家抽fut birthday!!!
一齊入黎睇台豬抽垃圾啦!!

1點9又係時候一次刷兩日1 rare player pack

真係打死人
本身已經成日覺得對面隻基沙文永遠都勁撚到仆街
3星腳都成撚日比人射瓜5星腳真係直接投降算

就黎兩點就唔好打啦 成堆開game準備同Ea血拼

佢個模組本身打cam幾勁

94包皮勁過mid r9一班波

EA 洗唔洗出咁多法國人呀！ team 1 d 法國隻隻都咁勁

邊個黎

daily obj打fdly嗰個 掛電腦

唔會掛 mid r9 8m先買到 咁隻包皮要成千萬

我開頭用過佢隻黑卡，真係唔識用佢

唔會囉

r9係icon點都貴啲 但勁一定94包皮勁啲

會囉

呢樣真
雙五星 仲要爆PAC SHO DRI PHY咁滯

我隻普金基沙文由開game用到依家，覺得好好用

凖備2點死ser

93嗰張包 左菇扭已經神級 scoop turn又快又大力 推唔跌

包輸R9都係隻腳啫
而家都有埋啦
隨時勁過張TOTY

法國隊勁到痴線。。 左閘mendy 中堅 華拉尼 靴蘭 blanc 右閘 lala 中間 韋拉 施素 施丹 前面 麥巴 基沙文 Ben sir 麥明斯 仲有好多未數。。 其他國家都無出咁多勁人

係咪可以入人做POTM Sancho ??

痴撚線新patch後由1300係咁輸輸到宜家900幾
啲人好似變晒弱智仔咁下下反應慢平拍
完全唔敢入WL俾人

隻包勁過cruyff

其實唔關patch事
係啲人降哂班刷嘢

聽日先平

team2 一定有Ferland Mendy
55萬歲

俾啲D5D6但明顯技術係高我幾皮嘅普金刷任隊屌打我隊彩色隊
好灰

入唔到ser
大家到底有幾餓

死ser

Ozil sbc

唔怕得罪中國？

都估到兩點實死ser

中堅好易出事。。一係撞完人 自己失平衡飛走左 一係撞落自己友

已死

5*wf

無卡做啊

好撚多obj cls

85 x2

之前85萬五一張推晒出去

4*/5* cls

90 Ozil
IF X1 + 85
IF X2 + 85

我撳完轉人半秒佢先有反應轉人
但人哋已經入到禁區起腳射埋

84 Pac 都用唔到啦

5腳奧燒

有咩新野玩

ser已死

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿！！！！！！！！！！

講咩嘩 屌你？

obj : 88 Bellarabi
86 Lucas Pawueta

好喜歡基沙文

我仲用緊if kdb得77pac

依隻必做。。d肥 準備炒到天價

個ser同futbin都lag到入唔到

強國班人癡左線

阿阿阿阿阿阿阿！！！
可以串鳩中國

10號

抽緊卡了!!一齊入黎睇啦!!

等左你好耐啦

路維巴實開心死

5腳燒

成隻game load得勁慢

準備好遮眼未
遮眼笑支那阿！

點解你哋入到game

比拿拉比要5場rival有cross入波

必做
出嚟啦死阿狗
利申：死阿狗

因為本身係入面？

app

支那仔 出ozil呀 叫EA退錢呀笨
Ozil係EA契仔呀 2星升5星呀 開唔開心呀
我就開心死啦你呢

入到game但入唔到shop

唔係阿狗 但會做

Cross完之後heading入彈game

DLLM 個閪SER又黎料

棄驚未

一日之內奴晒全部任俾大家睇

+1

炸冧左個ser

近兩點event仲敢打

張基土文型到一個點

入都入唔到

一定好貴

92 Griezmann , 94 ST Hazard

點解你地打到。 我連game 都入唔到

免費奴邊隻？

著鍠23

sb入唔到場

有冇人想睇抽pack

當然唔少得生日衫sbc

炸左

gogogo

5腳griezy
一定好屈機

出EVENT坑錢就叻
個廢SER支那做架

開台啦

唔係講笑呀 2星升5星
仲要雙85
你明笑鳩支那啫

屌 我想打機姐入都入唔到 點解今次咁踴躍

成班五五，齋五腳無感了

爆基達淨打sb應該輕鬆奴

94包同94朗比唔比到

入唔到

Stay home

包仲勁

1.5m 買左兩隻ssk

爆基達好撚廢張卡

勁撚過 唔使講

屌？

但我睇futbin，張生日hazard 係4 4

終於抽到好野啦

成班餓鬼 餓左3個禮拜

屌你老母開一包彈我一次

我用緊普通果隻明奴, 都係77PAC......

Link?
不過應該入唔到

邊撚個

佢攞舊data未必最準

屌，個個星期weekend都死ser
錢就識收，野又唔鳩賠

EA可唔可以呢個promo出張Bolasie

得castro開到pack

好喜歡他

依隻大跌價緊

xbox

彈完出去仲要han埋機
Dllm 真係happy birthday

究竟大家係咪玩同一隻驚

契仔黎
私家ser

WHO

有冇平嘢可以買？

5sm 中堅 痴閪線

麥明詩同包皮都雙5*

講緊C朗定肥朗其實

我PS4都開緊pack但好慢下

有親promo就一定死ser

我淨係想要福

其實真係升得有D離譜, 一次過升咁多

肥啦梗係

喂屌有冇籌拎 難過排隊買口罩

公平咩，我入都入唔到

依隻包皮一定最勁

Bruno有冇可能Max price放

有冇人手機入到

shing 中咗拜仁法國中堅

但西傑account

抗共有功 抵佢升啦

睇下佢張相笑緊你支那呀

抽左一pack就卡住左 重唔重入好

未update

真

支版係10號球員

中左gaitan....check唔到價想即放

有ozil我可以賣隊砌愛隊了

不嬲即放食第一水

8包24/24 最高84 EA 我屌你老母

67 pack 有興趣就睇下

比拿拉比同爆機達好似都係5星wf
比拿拉比好誇張

Team 2有拿卡即刻射到一地都係

lag到仆街

一陣睇 入game買返野先snipe緊icon

德甲福音 最強rw

放緊150k buy now

有個德甲5場rival cross入波任
我用返potm基拿比算

開左一pack就bug

入到LOADING SCREEN 又彈

唔敢抽驚卡

有冇新卡可以奴？

入唔撚到驚

首歌幾好

D BGM好好聽

個SER慢幾拍

咩歌

見到法國嚇一嚇

地波傳中應該都計

員工黎？ 第2隻

屌你老母邊位呀

開

邊度黎咁多walkout

唔抽了 等下次team2再出多隻阿狗

Fb梅屎出黎未

佢啱啱已經po咗totwm迪布尼真員工

Lag lag下都開左十pack 暫時乜鳩都冇

屌，入都入唔到，係咪玩緊同一隻game

原來唔使贏波咁易搞啦

Cross好似唔洗win

You are not alone

我平時有留言架，之前課幾pack咩都無

Pm大法

Server勁9
搞搞mic先 一陣再開

係咪好過無?
即放唔知有無市

仲有咩任
入唔到game

四十幾個啊大佬

唔好諗 即放

untrade 算係咁

D重覆卡開唔到PACK好9煩
一到2點諗住熄PS4用電腦入開包快D
又可以砌埋SBC
其實重覆開唔到卡呢個真係EA咁仆街先諗得出

好過美羊

好似要win7場，4星skill midfielder 同一場入波同助攻

呢隻可能扮下簡迪

得呢個要真打
同埋用哂成堆4*sm中場黎打唔難做應該

半個鐘都仲塞車不如執左佢啦屌

都算易左 之前吊高波 頂頭鎚 實係cls

一定係即放 除非係勁卡

算係咁，對比起ffs果幾隻

張d lw rw 變曬lm rm
輕鬆

havertz
可惜唔用德甲

終於開哂得張吹得達屎

gp差都算
個server完全磨滅哂我對隻驚嘅興趣

其實佢有無邊年係踢得好。。

用住先 諗緊henry 定martinelli martin好有愛
Auba HL又做唔起

再黎過

邊個martin

Henry 好 兩星腳好易miss easy chance

已經跌到20個

入左去都彈返出黎

應該fs 2星腳 巴西佬

想入去砌左奧燒用左張重覆86肥都咁難

今次event 既雞肋

啲球員出成咁真係好咩... 我幻想唔到比基士文ozil右腳抽爆
同SS一樣摧毀足球
越出越無興趣玩

係無癮 但又要玩 無計

有年西甲十一人
轉阿仙奴之前

其實隻驚本身已經大把唔勁嘅球員 出到爆stat

中到雞肋已經好好...

快放 之後出sbc 個價再冧

加一星都接受到，但跛腳變雙槍真係
對奧燒有愛都仲諗緊玩唔玩

話晒WC陣

升10點能同改 sm, weak foot兩回事
我以往覺得玩 season 係現實系
UT係超級系，依家咁改直頭變幻想系

Pack都開唔到

Game都入唔到

睇奧燒好睇就係佢死都要就番隻左腳都咁瀟

頂, 仲以為我自己上網慢
原來又係EA SERVER柒左

點會兩回事
toty Kante腳法勁過啲top tier攻擊球員
根本唔係kante

入得番 仲好順

20pack 0walkout

你都未開大pack

等team2出阿仙奴先抽

最高得隻84

仲抽唔抽好

TOTY KANTE射波炮彈

點解唔係兩回事
起碼右腳球員仲係右腳喎
唔會無啦啦變左左腳球員或者雙槍將

當然如果你問我
就緊係番去得rg同totw既年代最好，無咁多超人

勁，接近20包最高得neuer同godin

最後一包搞掂

基沙文唔知要幾錢
駛唔駛1.5M呢

贏哂啦 過百萬

問下你上面果個

點解可以改base能力
但唔可以改weak foot能力？
kante本身唔識射唔識扭
ozil本身唔唔識右腳
concept一樣

頂, 好想要

Cls

Kante真實射唔差 容易接受 ozil右腳就真係生銹 點都拎番左腳射 睇慣波 真係接受唔到

朗隊巴打 係咪跳左樓
1.5m 掃左兩隻ssk? 定升

伏到爆炸

下集加埋超能力出超必啦唔爭在

一個球員boost 十點能力起碼有機會合理
今年車仔主場對利記
kante 都一個扭幾個再右腳射球世界波啦
所以 boost base係按proportion升
現實的確有時啲球員係會食左春藥咁勁
但唔會勁到拎隻私家Q出黎但係原來係同慣用腳一樣咁熟

concept 點樣一樣法

Martinelli 33

黑到爆炸

乜都唔中

65 boost到88邊止10點
weak foot都係數值嚟㗎咋照扣
toty kante如果現實有個咁嘅球員已經球王級別

屌你老母ea...... mid icon都可以重複廢野

今年第二張屁馬

1.5m 第一隻
1m 第二隻

好伏wo

search過個market好多卡都好多貨

但係升到99既KANTE都係唔會用牛尾巴過人
唔會拎隻左腳當右腳用
對我黎講就根本係變左第二個人
清都仲係覺得同升能力一樣就一樣啦

睇住其他巴打中好野
好唔開心

大把人唔中

收貨

12pack乜都無

我棄左驚啦 三個星期無報wl
淨左3m 喺ac 求其搏下

其實toty kante同超人冇乜分別
passing都99
你咁都覺得唔係第2個人咪又係呃自己

隻麥明詩值唔值1M?

硬吹

勁過rttf 單比利
1球 新野差唔多

Qs

隻包皮算唔算比預期平 依家4.8m

toty kante傳波勁過moment馬勒當拿
其實可以點拆

都唔會買得起架啦

巴打中cancelo

係咪入92 93好

中Debuchy IF

Lucas hernandez 27萬有交易
食shadow 有雙97速

我無呃自己，我未話左不嬲當玩UT係超級系
只係一般特別卡升能力都係按proportion
但同換左慣用腳點同
係清係都要話係一樣 concept

中Reina 同hunterleear

POTM Sancho食咩好？

如果升到99都叫按proportion真係冇嘢好講
moment老馬傳波都冇99

基士文1.4m 值唔值
四個數全部深綠色 齊traits
好想要 依家唔買會唔會倒升

Hunter

全阿唯一好人

Block左當睇唔到咪得

會倒升，唔買等星期一

93啦好勁

開晒 67包
算唔算比逼和ea

佢d traits 屈撚到
精準射門 又腳外背

唔值 佢都係打cam啫

下屌隻古里路跌到得4萬？
我有冇睇錯

唔課金黎講點都贏ea

取消佬吹唔吹得

之前中左既巴打放唔放得切 就黎到87肥料價

Cam bday ozil 定 ss mahrez?

平到買番隻玩下先

係咁揸住隻 Toty 黎討論
清覺得一樣就一樣啦
下次出隻5星腳老馬都係一樣添呀
傑斯下下轉右腳抽爆網仲有無人覺得個個係傑斯

mahrez

擺得係transfer list緊係吹

你夠係咁揸住fut birthday討論....咩logic

人人都中

雞肋

諗緊Reus轉其他定SIF利雲轉89 Haaland好

5*腳唔可以打前鋒？

kante傳波勁過馬勒當拿
仲有冇人覺得嗰個係kante

晤中呀

Feel到之後sbc會有好多苦主

你嗰兩隻都係downgrade

抵買 肥料 都接近3萬 拎多1萬有新野 5星腳玩

入93會淸倉

92同93分別好明顯？ 我見pace都係99 shoot phy dri差一 但差成30萬

93真係幾貴
2百幾萬可以玩moment icon....當然廢過93包好多

主要分別係phy差2

睇睇下個卡面都幾奇怪
無啦啦整啲忌廉喺條邊度把撚咩

係球迷都心照個問題係邊都唔知嘈咩9
sorry啦清我打擾你雅興
唔嘈了

新包皮勁過prime cruyff?
想換 但依家應該over price得好緊要
同toty差50萬only

Reus想轉Olmo

做乜撚普金一堆係度升緊

佢打前都係玩靈活
靈活型嘅5腳前平平哋用Ben sir好過
ben仲靈活
又冇5* skills

WL用

我諗住用佢搭ben sir
兩隻5腳

Same here

deadeye/ sniper?

83+ 2player pack

再加埋張fb vidal
疤真係有少少想打個飛機

屈速 射波 hawk 射波 斬中 dead eye 我覺得

on9 岩岩開台開係兩張83

ribery 定 基仔 st 好啲

我個point係點解啲爆stat卡點解唔係變咗“第二個球員”
其實爆stat卡同改左右腳一樣係變咗第二個球員
只係唔同形式變咗第二個球員

點解有相反意見就係嘈？

我好少打雙箭頭

古SIR CARRY上去 暫時10G9W
遲D賣左就無咩機會買返了

記得你之前頭十場都差唔多勝率

雙箭頭玩彈彈波volley抽射幾好玩

雙箭打反擊係勁
但如果對面勁 猜波會冇單箭頭咁順 好難主攻 因為冇主角

中唔到EVENT卡
中到張丙朗都開心
好耐冇中過好野

我以前都係打4231為主, 屁CAM, 不過成日覺得會過分倚賴咗佢, 好易俾人睇穿晒啲波要點傳, 好容易俾人守到一棟都冇

跟住轉左4222/442又覺得幾順手

賣咗佢用coin抽pack
有event咁開心冇理由唔中下event卡

你班打手。。。

其實係 , 但好少星期五打 果場輸唔小心

中左基沙文

今次機率幾高 好多巴打中好野

警世，用fifa point抽
15*25k, 1*45k, 3*100k

35 包walkout都唔多隻....

有冇咁撚易

不了
賣左佢
遲D買隻FUT BIRTHDAY 基沙文玩下

連續3包rare player pack最高得81rate
然後見好多人中好野

到我了

儲左40幾包第一次中icon

仲有100萬淨 點up好

我儲40幾包最勁都係pk

都正wor

83包乜撚都冇仆街EA

召喚世盃巴

有核彈pack

Prime icon pack

法國
。
。
。
ST
。
。
查斯古特

屌你咩ea

爆左位唔抽啦

metoo

呢隻好撚勁

年包
新包(5/5)

又中夏神中bug變咗踢多蒙特

好啦，清覺得唔係嘈，就嗲兩句囉

重複爆stats球員唔會突然識牛尾巴，轉慣用腳
所以無論點強化起碼都似同一個球員

但係當超級單蹄都變雙槍
鄧肯費格遜都好扭過丹尼神
你會好難覺得仲似係同一個人

所以今年SS比人鬧唔係無原因
因為亂boost亂改係破壞球迷印象
94if c朗似c朗定95ss左腳似 c朗
大家一定有答案

唔再就依個 TOPIC 回了
多謝久利生師兄賜教
祝大家中好野

新包暫時3:0

有冇人氹我落搭

跌到落4百萬頭就入手

新包啦 年包卡面柒

準備打支那仔

放91包入 94包好冇

執肥執到頭痛

untrade包中
但半棄game都無咩開心感覺

美斯點解係美斯 咪又係因為佢推波痴腳+靈活+傳射都勁
kante已經有美斯八九成 傳波仲要勁幾點

一個球員嘅能力不嬲都係特性嚟，如果其他球員都有球王級數值，咁咩叫球王？只不過你哋慣咗Fut亂加啲人能力值

你睇返而家好多icon都成個廢鳩咁，好多都係球會legend級，舒夫真高拎ballon dor㗎

隻燒d傳波勁L到

同一pack?

yes 開完都嚇一嚇

想玩kai仔添
定 94包好呢
仲貴過Cruyff

包包都有葛斯

好撚葡萄

打完丁

有張曼治future Star 唔知做唔做好

All in machis

屌你softban

Ikone廢到.... 利申有untrade

唔差在用埋sissoko?

可能Reus要用多1星期

仆街無得snipe

世3比想中中平

打4231
應該買moment rio

冇雙五星

中間位 stat貼住95 5*sm
其實好好J

今次obj果兩個係咪唔抵做

有得連埋拉膠

大半pack都係留 最想要既係sbc

Squad 2有普巴喇掛

好撚酸

30幾包中得隻十零萬算唔算贏

做mid icon 有無祝福

掂啦 奧燒都出埋比你 呢期好運

你記住千祈唔好有同人鬥既心~

都係等遲d 有d魯莽

想問西甲 除左干sir
仲有冇人CB位岩打cdm?

岩岩抽左廿pack都是垃圾

等pack2整 肥料應該再降

有冇入肥 我入左埋moment totw同88-89

入左totwm lucas同totwm coman 應該唔算肥
但覺得佢地聽朝會反升返 應該有得執少少

掃左十隻牙蘇43000

lucas 我140入 依家都升返到 148
coman 我53 54入 依家未見升住

聽日就肥返啦 我見135k入唔到就算

大家揸住對方個春袋互鏈

肥返即係升返？

打錯 btw你瞓未 我都係想依家開埋mid icon

差唔多喇 睇埋你開pack先

砌緊 好快

點解出新包皮 舊包皮不跌反升嘅？

冇左supply
同埋wl

lm

20包乜鳩都無

Bye akanji acuna jo我有為你地努力過
但你地唔係我個隊

屌完全卡畫面卡左20分鐘
係咪又要輸

完場

最後點

其實acuna 幾好用
盡量唔好祭

Sbc load好耐

Sub都sub唔到 算啦 同佢say byebye

熄game當左我dnf輸
thx ea
屌你老母臭閪

引用錯sor

25包walkout都冇張

咩包先

做埋mm終於中隻老山龍

Mega pack以上
最高100k pack

咁撚慘

卡完未 砌sbc已經煩 仲要卡鳩我

終於砌完mid icon sbc

食埋個早餐砌埋我燒先開

屌無啦啦手痕去搞乜撚野mid icon sbc
都唔知點 無論開左乜都入唔到隊既feel

開阿icon咪入到

雖然好一般普金son level 但唔理了 有愛 皇馬隊做supersub

no overmars no pires please

Seth搞咩仲未瞓

Lehmaan

而家成個Black friday咁
個個等左咁耐終於開Pack套到現
實用卡繼續升價

Ozil....冇愛

有英超隊都想砌佢
唔好話5星weak foot
幾集以黎都冇乜出過特別咭

今朝開埋 pack

新增 untrade prime giggs (今年第二張icon
)

一張生忌卡trade得

早晨

早晨
集氣 要抽mid icon sbc了 重開機洗手先

有5m
想請教下點up好
最主要想up Ben 爺個位
搵番隻5*腳
入場4231
有需要既話neymar
可以downgrade番做普金
求指教

果然係一貫pack 運， 開撚曬60 pack 得一張硬吹 D silva ,好在早日拎卡做ozil, 起身一睇貴左20K

Plan A:Mid 油雞 + atal / Vinicius
Plan B: Bb告 +toty dejong +vin/atal

如果入場打4231 用奧巴打左 雲尼打右， 美斯打正前好無？ 鬼奴同fred 就掃波算

Ozil2升到5on9

Let’s Go

屌你咩

訓到一半醒左

做左mid icon 早知去瞓

連sbc都唔想做
抽埋d coins就可以放棄

祝你好運

Mid henry漲到咁貴既

Ozil右腳5星好唔真實

係咪做祭品一流

有無人連極都170ping
明明尋日仲係4ping wtf

食張shadow免強食住先

心思思想買張新卡玩下
世三/電話/sissoko邊張好呢

咁樣搞一搞 downgrade仲少左幾十萬

我都諗緊bday ssk 定ss luiz 打cm

Ssk
Luiz唔夠氣

我應該入電話
打cam正到仲要hh

如果係 不如用SS mendy 起碼agility有8x

張cyprien勁唔勁？
想砌來頂bb blanc

ss mendy 夾唔到chem

ok la我覺得防中仲穩過我隻petit

應該都係入電話
希望打完個WL唔洗賣佢走

一張walkout都無...

咁多人d卡唔真實我自己就幾鐘意佢咁樣up 令d card起死會生 st唔使用黎用去都係果幾張5星腳

感覺遲d用生日奧燒果時,都會潛意識咁扭返用左腳先射波

依家隻隻唔係5星wf都唔好企前場咁

今個星期WL 多左一日？

出多隻拿卡5腳啦

好似係wo

砌疤
其實想要lenglet

我唔記得左轉返阿仙奴波衫先抽

Krasi又中icon

今個星期賣隊用日本隊打

Twitter宣佈咗extend因為琴晚死ser

勁呀

抽晒廿幾pack最高84

睇埋team2會唔會出
如果無今年應該都無lenglet

Umtiti都ok

最大問題係隻日本龍
基本上中龍就比人入

抽到老山龍但係用唔著，依家個價賣得未定等等先？

公平咩

又要講

向外斜跑45度壓返向籠遠近柱任揀入硬

你咩陣

屌開台唔叫 完全唔知

屌抽完0 walkout...

20個大包
最高兩張硬吹casemiro
而家仲要頂撚住我dklm

焗做vidal

開左3x pack 得幾隻TOTWM + 高RATE 肥料
今朝一開Birthday SBC，GOAL!!!!!!

諗住賣左隻90Rio同Aarons 砌呢個
諗緊賣唔賣埋隻VVD換CB walker
為砌鏝隊鋪路

koman跌到50啱啱入左5隻

x2

我都想要肥料做...
Ea係咪同我有咩誤會

你鏝？
鏝大把勁卡
仲可以用vieira

日日出都蝗球員 asensio 完就ozil

鏝迷同半個疤迷
好想佢出番巴神
之前無錢砌佢

依家買toty包好定係birthday包好？toty個stat好d 但係birthday 5*wf

出阿未

奧燒係開心嘅 玩左3年 都係當佢肥料 終於有一次可以試下呢位一代助攻王

Ozil咪阿

其實雙4咪得 5腳過份左

1.1m all in prime drogba屌唔屌得過

定係普金牙朗+其他好

老實用我有錢都唔會買依隻包
佢毫無疑問係依家最強st
但你搵唔返第2隻打邊會勁過包

所以如果我有依個錢
我會買返92/93包繼續打邊
中間繼續mid cruyff屁馬

包皮打邊係冇乜邊隻取代到，你買依隻包就一定係打中間
咁個邊就會downgrade

半蝗 整多隻拿卡得唔得

賭贏ea mid del p

個fd用過Prime 巴哥 佢話好屎

都係 不過都季尾啦 自己未有時間試佢 試網睇人用 又唔算好屈咁樣

你就好

之前Base icon中deco 嬲撚到

瞓哂先開台

萬能包
開game用到完game都係包

我租借包先中到生忌咭

Prime 同朗比應該只係贏保值

其實每隻升1粒星都好好玩 2-3粒搞到好唔舒服
即係左腳朗咁
利申強迫症

又無通知

無計 呢隻game跑online

其他卡好飲無跌既點解
告都無

Meta升
肥料跌

Vidal高位580k跌到474k

要贏7場仲要1A1G 好浪費時間

想入手，仲有冇得跌？

我好多objective都係home office太無聊先做 冇時間嘅話唔做好過

岩呀 唔顧住班六日狗

星期一/星期四大貨

依個價
推薦moment rij

西甲除左干sir
仲有冇cb位可打cdm?

moment rij 定 ss acuna 勁? 打cm

唔同類型
我就both

Sam gor有冇多d moment列卡特食評？
本身仲用緊84 ssk想換

這位巴打識貨.

98%純度黑人

應該Acuna
始終可以攻可以守

if ramos 但好勉強

同你一樣鍾意用黑人

cm 就Acuna la

有d想all in呢隻

明哂，就試下先

咁我都係用返干sir

但我啲coman蟹蟹地
可能臨門唔夠錢入雷斯lu

你當佢係主守咁用
搭隻全能，acuna/鬼明奴 嗰啲
咁就perfect

今個wl
求盡快14w

尋晚冇入到基士文
升左20萬

好想買隻電話佬 但好撚貴

Cancelo 好撚抵喎

210k
5*sm
本身打閘勁

tekkz 愛將

我本身ssk隔離係Aouar，應該冇問題

Dllm ea幾撚時死
岩岩打完場sb 終極
贏完斷線，又食左我2000幾分

佢定mbabu好d

有mbabu就唔洗諗其他右閘

尋晚冇買到 喊出嚟

D包皮都升番曬

華田又改名

奧燒有冇食評
Nick用到2場入8球

但seth睇數話似普金son

都係讀gakki

隻moment nakata幾勁carry我班日本仔

Max仔ByeBye

因為Sam gor呢排飲多咗凍華田

講過會回升

Bday rashford係咪渣渣地